【新餐肉】麥當勞推出「OmniPork Luncheon新餐肉」系列 炒蛋堡、早餐套餐選用獨家15mm厚切新餐肉

麥當勞與Green Monday首度合作，將由明日起推出期間限定「OmniPork Luncheon新餐肉」系列，以厚切新餐肉製多款早晨套餐和McCafé美食。

【慳錢有方】麥當勞「Val
麥當勞由10月13日起，期間限定的「OmniPork Luncheon新餐肉」系列將會登場。新系統選用獨家供應的15mm厚切新餐肉， 不需落油煎煮，含0膽固醇，其熱量、飽和脂肪和鈉含量亦較罐裝豬肉製午餐肉低。

「OmniPork Luncheon新餐肉」系列包括充滿港式茶餐廳風味的「新餐肉蛋扭扭粉」、「新餐肉精選套餐」。愛好熱香餅的亦有「新餐肉珍寶套餐」， 新餐肉加上香甜熱香餅、香滑炒蛋、鬆餅和脆薯餅。除此之外，亦不少得「新餐肉炒蛋堡」， 以鬆軟麵包夾著香煎的厚切新餐肉，配上嫩滑炒蛋。

15mm厚切新餐肉亦同時登陸McCafé，由10月13日起，McCafé全新推出「新餐肉蛋沙律意式飽」和「新餐肉碎蛋芝味多士」，全日供應。

新餐肉精選套餐App將於10月13日送上多張早晨套餐電子優惠券。顧客凡選購「OmniPork Luncheon新餐肉」系列早晨套餐、McCafé「新餐肉蛋沙律意式飽」和「新餐肉碎蛋芝味多士」套餐，即可憑麥當勞App內的優惠券減HK$3。

你個名

上hktvmall買嚟自已煎啦

正，想食下

㩒㩒㩒 㩒你老母咩㩒

覺得自己好風趣？

樓主唔係黃色鬥士咩？仲叫人食藍店？

林嘉欣仲J得落，無其他了。

15mm厚切

15000μm厚切

不了 我鍾意食舊餐肉多啲

咁食植物肉係有佢嘅好處

例如減少碳排放

呢個好可能係未來嘅趨勢

唔係一般咁難食,食咗一啖即刻扔落垃圾桶

血汗工廠 不了

試咗 好難食個樣同味道都好霉